用日內瓦公約搞死黑警有冇得諗

擋救護車果下
仲有好多 大家有片有相有證據

有 唔會冇

推

輕輕一推 至少嚇得死班狗

試下 冇咩用 中國咁無恥

而家港共上下已經癲咗, 呢啲所謂公約佢地根本唔放在眼內

曾偉雄都聯合國番工啦......

試吓冇壞

push

pish

非武裝區宣佈暴動不適用

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

香港班官睬你都傻

仲有記者都受日內瓦公約保護

諗多左

你見支那有簽咩? 香港有簽咩? 冇可以瞓先

根本佢地都唔係締約國，大條道理唔使守

好似話係內政 公約唔包

喂 好似真係掂